<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Project name="205th_Field_Manuel" version="1.0">
	<Package name="Vehicles">
		<Container name="Speeder">
			<Key ID="STR_Hint_RB205_BARC_Speeder">
				<Original>Der BARC-Speeder ist ein, von der Großen Armee der Republik, zur Aufklärung und Eskortierung eingesetztes Fahrzeug. Mit seinen zwei Zwillingsblasterkanonen und der überdurchschnittlichen Mobilität und Geschwindigkeit wurde der Speeder zunächst für spezielle BARC-Truppen entwickelt. Jedoch wird der Speeder inzwischen auch von den gewöhnlichen Klonkriegern genutzt.&lt;br/&gt;Der BARC-Speeder ist sehr modular gebaut und passt in die Frachtbuchten des LAAT/I, LAAT/C und AT-TE. Die Speeder können aus jedem dieser Fahrzeuge entladen werden und sind unverzüglich einsatzbereit.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Aratech Repulsorenwerke&lt;br/&gt;Preis: 8.300 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 0&lt;br/&gt;(Gesamt: 1)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Sidecar&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 0&lt;br/&gt;(Gesamt: 2)</Original>
			</Key>	
			<Key ID="STR_Hint_RB205_SwampSpeeder">
				<Original>Der ISP-Gleiter, auch bekannt als Swamp Speeder, ist ein schnelles Unterstützungsfahrzeug der Großen Armee der Republik, welches vor allem in unwegsamem Gelände, in dem Läufer häufig steckenbleiben, eingesetzt wird.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Uulshos Manufacturing&lt;br/&gt;Preis: 15.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 4&lt;br/&gt;(Gesamt: 6)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Transport&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 6&lt;br/&gt;(Gesamt: 8)</Original>
			</Key>	
		</Container>

		<Container name="Vehicle">
			<Key ID="STR_Hint_RB205_ATRT">
				<Original>Der AT-RT ist ein zweibeiniger Kampfläufer, der von der Großen Armee der Republik eingesetzt wird. Die ursprüngliche Konzeption sah diesen Läufer als ein Hilfsmittel für Aufklärungseinheiten in schwierigem Gelände vor, was sich auch in der leichten Bewaffnung und dem offenen Pilotensitz widerspiegelt. Der Läuferpilot sollte so in der Lage sein, schnell ein großes Gebiet zu überprüfen und dabei nicht in seiner Beweglichkeit behindert zu werden. Der Läufer eignet sich durch seine Mobilität allerdings auch für schnelle Flankenangriffe, insbesondere auf unwegsamem Gelände.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebswerkswerften&lt;br/&gt;Preis: 40.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 0&lt;br/&gt;(Gesamt: 1)</Original>
			</Key>	
			<Key ID="STR_Hint_RB205_WTH">
				<Original>Der Warthog ist ein vergleichsweise kleines Fahrzeug, das für den schnellen Transport einiger wenigen Truppen entwickelt wurde. Das Fahrzeug ist leicht und mobil, wodurch es sich sehr gut dafür eignet, auch hinter feindlichen Linien, Truppen in Angriffspositionen zu bringen, von denen aus sie dann zu Fuß weiter vorrücken. Allerdings besitzt der Warthog keine Panzerung, wodurch der Fahrer und die Passagiere ungeschützt sind. Auch wenn es Module gibt, die die Fahrzeuge mit einem MG-, AT- oder AA-Geschütz aufrüsten, ist der Warthog aufgrund dieses Mangels daher eher ungeeignet für direkte Konfrontationen.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: HALO Manufacturing&lt;br/&gt;Preis: 10.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 3&lt;br/&gt;(Gesamt: 4)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Troop-Transport (TT)&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 7&lt;br/&gt;(Gesamt: 8)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Machine-Gun (MG)&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 1&lt;br/&gt;(Gesamt: 3)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Anti-Tank (AT)&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 1&lt;br/&gt;(Gesamt: 3)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Anti-Air (AA)&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 1&lt;br/&gt;(Gesamt: 3)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Repair (R)&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 1&lt;br/&gt;(Gesamt: 2)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_Tempest">
				<Original>Der Tempest ist ein langsamer und nicht besonders robuster Transporter, der je nach Ausstattung für den Transport von Truppen, meistens aber eher von Gütern genutzt wird. Neben Munition, Benzin und Reparatur-Werkzeugen kann der TEMP auch ein Prototyp-Gerät transportieren, dessen Funktion sich je nach Missionsprofil ändert.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: HALO Manufacturing&lt;br/&gt;Preis: 20.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Transport (Standard)&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 13&lt;br/&gt;(Gesamt: 14)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Ammunition (A)&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 1&lt;br/&gt;(Gesamt: 2)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Fuel (F)&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 1&lt;br/&gt;(Gesamt: 2)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Repair (R)&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 1&lt;br/&gt;(Gesamt: 2)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Device (E)&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 1&lt;br/&gt;(Gesamt: 2)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_AV7">
				<Original>Die AV-7 ist eine schwere Artilleriekanone auf Beinen, welche von der Großen Armee der Republik eingesetzt wird. Mittels des Repulsors kann sie die Stellung wechseln, wo sie sich dann auf ihre vier Beine absenken kann. Die Bedienung erfolgt durch einen einzelnen Klonkrieger, allerdings erfordert die Bewegung ein weiteres Besatzungsmitglied.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Taim und Bak&lt;br/&gt;Preis: 14.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 0&lt;br/&gt;(Gesamt: 2)</Original><!--leerzeilen um das Bild der AV7 nach unten zuschieben-->
			</Key>
		</Container>

		<Container name="VehicleArmored">
			<Key ID="STR_Hint_RB205_TX130">
				<Original>Der TX-130 ist ein Kampfpanzer der Großen Armee der Republik und verfügt über zwei schwere Laserkanonen, zwei Raketenwerfer und ein schwenkbares Strahlkanonengeschütz auf dem Dach. Die volle Einsatzbereitschaft erfordert einen Piloten, einen Schützen sowie einen Kommandanten. Um die Einsatzmöglichkeiten zu erhöhen, gibt es drei verschiedene Module, die installiert werden können, wodurch sich der Geschützturm inklusive Bewaffnung verändert.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebwerkswerften&lt;br/&gt;Preis: 85.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 3&lt;br/&gt;Passagiere: 4&lt;br/&gt;(Gesamt: 7)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Grenade-Launcher (GL)&lt;br/&gt;Besatzung: 3&lt;br/&gt;Passagiere: 4&lt;br/&gt;(Gesamt: 7)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Recon (R)&lt;br/&gt;Besatzung: 3&lt;br/&gt;Passagiere: 4&lt;br/&gt;(Gesamt: 7)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Super (S)&lt;br/&gt;Besatzung: 3&lt;br/&gt;Passagiere: 4&lt;br/&gt;(Gesamt: 7)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_ATTE">
				<Original>Der AT-TE ist ein sechsbeiniger Kampfläufer, der von der Großen Armee der Republik eingesetzt wird. Er ist mit einer schweren Projektilkanone und mehreren Laserkanonen bewaffnet, die mehrere Ziele in verschiedener Richtung bekämpfen können. Seine Panzerung schützt ihn vor den meisten Infanteriewaffen und macht ihn zusammen mit seiner Bewaffnung für feindliche Fahrzeuge und Fußsoldaten zu einem gefährlichen Gegner. Die Fortbewegung auf sechs stämmigen Beinen bringt ihm zudem eine hohe Flexibilität ein, die ihn schwieriges Gelände überwinden lässt und sogar zum Klettern befähigt. Abhängig von der Konfiguration hat der AT-TE entweder zusätzliche Passagierplätze oder eine Kommandozentrale. Unabhängig von der Konfiguration können außerdem AT-RTs und BARC Speeder entladen werden.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebwerkswerften&lt;br/&gt;Preis: 100.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Transport (Standard)&lt;br/&gt;Besatzung: 4&lt;br/&gt;Passagiere: 22&lt;br/&gt;(Gesamt: 26)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Command&lt;br/&gt;Besatzung: 4&lt;br/&gt;Passagiere: 14&lt;br/&gt;(Gesamt: 18)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_ATAP">
				<Original>Der AT-AP ist ein Angriffsläufer der Großen Armee der Republik mit starker Bewaffnung. Er wird häufig mit mechanisierten Infanterieverbänden als Aufklärungsvehikel eingesetzt. Seine Beine stellen sich auf das Gelände ein. In schwierigem Gelände oder beim Abfeuern der Hauptkanone wird das dritte Bein ausgefahren.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebwerkswerften&lt;br/&gt;Preis: 90.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 3&lt;br/&gt;Passagiere: 0&lt;br/&gt;(Gesamt: 3)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_UTAT">
				<Original>Der UT-AT ist ein gepanzerter Infanterietransporter der Großen Armee der Republik, der speziell für unebenes Terrain erbaut wurde. Aufgrund seiner charakteristischen Frontwaffen hat er zudem den Beinamen Trident. In einer Zusammenarbeit der Kuat-Triebwerkswerften und der Mekuun-Gesellschaft entstand ein durch Repulsorkufen angetriebener Transporter, der aufgrund seiner Panzerung gegen fast alle Angriffe resistent ist und mit seiner Masse und der Bewaffnung einen Weg für die nachrückenden Truppen durch das feindliche Gebiet bahnen kann.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebwerkswerften, Mekuun-Gesellschaft&lt;br/&gt;Preis: 120.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 9&lt;br/&gt;Passagiere: 22&lt;br/&gt;(Gesamt: 31)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_Juggernaut">
				<Original>Der Juggernaut, oder Klon-Turbopanzer, ist ein zehnrädriges Bodenfahrzeug, das aufgrund seiner Panzerung und Bewaffnung sowohl für den Nah- als auch den Fernbereich als Angriffsfahrzeug sowie als Transportfahrzeug für eine Vielzahl von Soldaten verwendet werden kann. Die enorme Größe des Fahrwerks sorgt dafür, dass sich der Juggernaut mit Leichtigkeit auch durch unwegsames Gelände fortbewegen kann.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebwerkswerften&lt;br/&gt;Preis: 180.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 5&lt;br/&gt;Passagiere: 36&lt;br/&gt;(Gesamt: 41)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_Bantha">
				<Original>Der Bantha ist ein Schützenpanzer der Großen Armee der Republik. Er stellt eine kleine Version des Juggernaut dar und hat genug Platz für ein Squad. Die Bantha erhöht dabei die Mobilität des dazugehörigen Squads und sorgt im Kampf außerdem für eine deutliche Erhöhung der Feuerkraft. Der Schützenpanzer ist sehr modular gebaut und kann in Abhängigkeit der Variante eine Vielzahl von verschiedenen Rollen erfüllen.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebwerkswerften&lt;br/&gt;Preis: 45.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 3&lt;br/&gt;Passagiere: 13&lt;br/&gt;(Gesamt: 16)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Anti-Air (AA)&lt;br/&gt;Besatzung: 3&lt;br/&gt;Passagiere: 13&lt;br/&gt;(Gesamt: 16)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Mortar&lt;br/&gt;Besatzung: 3&lt;br/&gt;Passagiere: 13&lt;br/&gt;(Gesamt: 16)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Assault&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 14&lt;br/&gt;(Gesamt: 16)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Unarmed&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 13&lt;br/&gt;(Gesamt: 14)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Service&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 1&lt;br/&gt;(Gesamt: 3)&lt;br/&gt;Fracht: 10&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Cargo&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 5&lt;br/&gt;(Gesamt: 6)&lt;br/&gt;Fracht: 20</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_PX10">
				<Original>Der PX-10 ist ein Kettenpanzer der Großen Armee der Republik, der primär als Aufklärungsfahrzeug auf unerschlossenen und abgelegenen Welten eingesetzt wird. Seine Mobilität, Bewaffnung und Panzerung erlauben es einigen wenigen Soldaten, ein weites Gebiet autark kontrollieren zu können. Allerdings hat der PX-10 überlegener Feuerkraft wenig entgegenzusetzen und ist darüber hinaus anfällig gegenüber Sensorstörungen, sodass sein Einsatzprofil vorwiegend auf Planeten mit geringer elektromagnetischer Strahlung beschränkt ist.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Nen-Carvon&lt;br/&gt;Preis: 25.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 8&lt;br/&gt;(Gesamt: 10)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Service&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 4&lt;br/&gt;(Gesamt: 6)&lt;br/&gt;Fracht: 10</Original>
			</Key>
		</Container>
		<Container name="Gunship/Shuttle">
			<Key ID="STR_Hint_RB205_Laat">
				<Original>Die LAAT/I sind wendige, schwer bewaffnete Repulsorlift-Fahrzeuge, die von der Großen Armee der Republik als Truppentransporter und Luftunterstützung eingesetzt werden. Von Schiffen der Acclamator- oder Venator-Klasse abgesetzt, befördern sie Klonkrieger, Aufklärungseinheiten und Ausrüstung zum Einsatzort und können dabei auch selbst in Kampfhandlungen eingreifen. Die ersten Versionen der LAAT/I hatten an beiden Seiten runde Geschütztürme, die starke Laserstrahlen verschießen konnten und insbesondere gegen Gruppen von Infanterie effektiv waren. Später wurden diese Geschütztürme entfernt und die aktuelle Variante des LAAT/I gebaut, welche dafür auch durch den Weltraum fliegen konnte. Beide Varianten sind aber weiterhin im aktuellen Fahrzeug-Arsenal der GAR zu finden.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebwerkswerften&lt;br/&gt;Preis: 65.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: 800&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 30&lt;br/&gt;(Gesamt: 32)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Turrets&lt;br/&gt;Besatzung: 4&lt;br/&gt;Passagiere: 34&lt;br/&gt;(Gesamt: 38)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Lights&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 34&lt;br/&gt;(Gesamt: 36)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_Laatc">
				<Original>Das LAAT/C wird von der Großen Armee der Republik genutzt, um verschiedene Fahrzeuge sowie Fracht zu transportieren. Es wurde speziell designt, um mit dem AT-TE kompatibel zu sein und es möglich zu machen, diesen direkt im Kampf abzusetzen. Allerdings sind auch so gut wie alle Fahrzeuge mit dem LAAT/C kompatibel, die nicht bedeutend größer als ein AT-TE sind.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebwerkswerften&lt;br/&gt;Preis: 95.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: 800&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 0&lt;br/&gt;(Gesamt: 1)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_Laatle">
				<Original>Das LAAT/LE ist ein kleines, aber wendiges Kanonenboot, das auf Coruscant von den Coruscant-Sicherheitskräften eingesetzt wird, um Truppen zu transportieren oder nach Verbrechern zu suchen. Es wird außerdem vereinzelt, insbesondere auf vergleichsweise sicheren Planeten, als Patrouillenschiff benutzt.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebwerkswerften&lt;br/&gt;Preis: 62.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: 800&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 10&lt;br/&gt;(Gesamt: 12)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_Nuclass">
				<Original>Das Nu-Class Angriffsshuttle ist ein von der Großen Armee der Republik genutztes Mehrzweck-Transportschiff. Es wird häufig für den Transport von Diplomaten oder Spezialeinheiten verwendet, da es mehr Stauraum und Komfort als andere republikanische Shuttle sowie einen eigenen Hyperraumantrieb besitzt. Das Rho-Class Transportshuttle ist eine Variante des Nu-Class Shuttle, welche unter dem verlängerten Rumpf ein Frachtmodul tragen kann. Das Frachtmodul erfüllt dabei verschiedene Zwecke. Die häufigsten Module sind Truppen- und Fracht-Transport sowie ganze Einrichtungen wie Lazarette oder Baracken.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Cygnus-Raumwerften&lt;br/&gt;Preis: 85.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Nu-Class&lt;br/&gt;Besatzung: 3&lt;br/&gt;Passagiere: 22&lt;br/&gt;(Gesamt: 25)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Rho-Class&lt;br/&gt;Besatzung: 3&lt;br/&gt;Passagiere: 22 (+15)&lt;br/&gt;(Gesamt: 25 (40))</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_Purrgil">
				<Original>Der Purrgil Transport Shuttle ist ein Frachter der Großen Armee der Republik, der oft für den Transport von Ressourcen und Baumaterialien genutzt wird. Dabei kommt er hauptsächlich zum Einsatz, um Materialien für den Bau von neuen Einrichtungen wie FOBs zu liefern. Aufgrund der geringen Bewaffnung und des eher sperrigen Handlings wird der Purrgil eher selten an der Front eingesetzt.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: HALO Manufacturing&lt;br/&gt;Preis: 180.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 29&lt;br/&gt;(Gesamt: 30)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_Gozanti">
				<Original>Der Gozanti ist ein Raumkreuzer- und Transportschiffmodell, das die Große Armee der Republik nutzt. Es stellt eine militärische Unterart des normalen Kreuzers der Gozanti-Klasse dar und wird häufig für Patrouillenmissionen in entlegenen Regionen der Galaxis genutzt. Durch den großen Frachtraum konnte es allerdings auch als gut bewaffneter Frachter dienen.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Corellianische Ingenieursgesellschaft, Gallofree-Werften&lt;br/&gt;Preis: 200.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 4&lt;br/&gt;Passagiere: 26&lt;br/&gt;(Gesamt: 30)</Original>
			</Key>
		</Container>
		<Container name="Starfighter">
			<Key ID="STR_Hint_RB205_ARC170">
				<Original>Die LAAT/I sind wendige, schwer bewaffnete Repulsorlift-Fahrzeuge, die von der Großen Armee der Republik als Truppentransporter und Luftunterstützung eingesetzt werden. Von Schiffen der Acclamator- oder Venator-Klasse abgesetzt, befördern sie Klonkrieger, Aufklärungseinheiten und Ausrüstung zum Einsatzort und können dabei auch selbst in Kampfhandlungen eingreifen. Die ersten Versionen der LAAT/I hatten an beiden Seiten runde Geschütztürme, die starke Laserstrahlen verschießen konnten und insbesondere gegen Gruppen von Infanterie effektiv waren. Später wurden diese Geschütztürme entfernt und die aktuelle Variante des LAAT/I gebaut, welche dafür auch durch den Weltraum fliegen konnte. Beide Varianten sind aber weiterhin im aktuellen Fahrzeug-Arsenal der GAR zu finden.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebwerkswerften&lt;br/&gt;Preis: 65.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: 800&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 30&lt;br/&gt;(Gesamt: 32)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Turrets&lt;br/&gt;Besatzung: 4&lt;br/&gt;Passagiere: 34&lt;br/&gt;(Gesamt: 38)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Lights&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 34&lt;br/&gt;(Gesamt: 36)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_Z95">
				<Original>Der Z-95 ist ein Raumüberlegenheitsjäger der Großen Armee der Republik. Der Jäger ist vor allem auf Geschwindigkeit ausgerichtet und besitzt eine leichte Bewaffnung sowie die Möglichkeit, Raketen zu tragen.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Incom-Gesellschaft, Subpro Corporation&lt;br/&gt;Preis: 100.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 0&lt;br/&gt;(Gesamt: 1)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_VWing">
				<Original>Der V-Wing ist einer der neuesten Raumjäger, der von der Großen Armee der Republik eingesetzt wird und als kompakter Raumüberlegenheitsjäger sowie Kurzstrecken-Abfangjäger dient. Anders als sein Gegenstück, der ARC-170, ist der V-Wing extrem wendig und schnell und benötigt nur einen Piloten sowie einen Astromech, um vollständig einsatzfähig zu sein. Allerdings leidet unter dem kompakten Design die Feuerkraft, die deutlich geringer ausfällt als beim ARC-170 und dem Z-95.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Kuat-Triebwerkswerften&lt;br/&gt;Preis: 120.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 0&lt;br/&gt;(Gesamt: 1)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_V19">
				<Original>Der V-19 ist ein Sternenjäger der Großen Armee der Republik, der als Abfangjäger genutzt wird. Dabei wurde er vor allem zu Beginn des Krieges verwendet und wird aktuell flächendeckend durch den neuen V-Wing ausgetauscht. Ebenso wie sein Nachfolger ist der V-19 schnell und wendig und besitzt eine leichte Bewaffnung, die für eher kurze Distanzen ausgelegt ist.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: Slayn und Korpil&lt;br/&gt;Preis: 75.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 1&lt;br/&gt;Passagiere: 0&lt;br/&gt;(Gesamt: 1)</Original>
			</Key>
		</Container>
		<Container name="Naval">
			<Key ID="STR_Hint_RB205_Catfish">
				<Original>Der Catfish Water Glider ist ein schnelles Boot, das eine geringe Anzahl von Truppen befördern kann und außerdem verschiedene Bewaffnungen zur Verteidigung besitzt. Er wird hauptsächlich für Invasionen und Strand-Anlandungen verwendet, um die Truppen schnell an Land zu bringen.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: HALO Manufacturing&lt;br/&gt;Preis: 12.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard (MG)&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 5&lt;br/&gt;(Gesamt: 7)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Anti-Tank (AT)&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 5&lt;br/&gt;(Gesamt: 7)&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Anti-Air (AA)&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 5&lt;br/&gt;(Gesamt: 7)</Original>
			</Key>
			<Key ID="STR_Hint_RB205_SDV">
				<Original>Das SDV ist ein kleines U-Boot, das vier Personen unbemerkt transportieren kann. Dabei benötigt die Besatzung Tauchausrüstung inklusive Atemausrüstung, da sich das SDV beim Tauchvorgang mit Wasser füllt. Die Geschwindigkeit des SDV ist aufgrund des kompakten Designs eher gering.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;t underline = '1'&gt;Fahrzeugdaten:&lt;/t&gt;&lt;br/&gt;Hersteller: HALO Manufacturing&lt;br/&gt;Preis: 18.000 Credits&lt;br/&gt;Geschwindigkeit: %11&lt;br/&gt;Frachtkapazität (ACE): %12&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Variante: Standard&lt;br/&gt;Besatzung: 2&lt;br/&gt;Passagiere: 2&lt;br/&gt;(Gesamt: 4)</Original>
			</Key>
		</Container>
	</Package>		
</Project>


